啱啱睇完女權主義者emilia wong玩鳩弱能人士條片 我覺得好不安同唔舒服

呃個弱能人士上酒店逼人除淨條底褲 仲拍埋片
其實佢有冇犯法
我依家好不安 好唔舒服囉

弱智識得約女book房
咁好多人咪連弱智都不如

我鳩估
藍屍live見到同營人比人玩，就即報狗
咁一講話有暴徒恰市民
D黑警緊係好樂意出動(721叫極都冇人)
下次緊係玩完先upload
仲要後期製作先得。
可惜冇下次

呢兩隻女權雞 抵啦

呢個時世，只要係黃對付藍同紅我都支持
殺人放火都好，不分化記住。
恰弱智算得d咩。可惜冇下次了